講真，民間記者會可唔可以搵100毛搞？

我諗左一陣，100毛
應該係最有人力物力同經驗搞呢壇野既人

首先背景，成個機構黃底呢樣嘢大家都知喇
佢地都係玩時事惡搞起家
要林日曦支持應該唔難

講人力物力同知名度，佢地本身係上巿既網上媒體公司
都造就左一班後生仔認得既KOL
呢樣嘢更加無容置議

講經驗，佢地一樣大把
惡搞過一堆CCTVB同港台節目

有無係100毛既巴絲可以提議下？

咁咪即係推100毛出黎做靶

無大台

比佢地好易膠化

我驚膠化成件事 雖然佢地好多人睇

100毛間嘢d人黃

但公司個底係紅

你投放咁多資源，最後可能會變成中共既武器

由佢繼續啦
咪做多左

佢地之前d topic都一樣好有爭議性
唔一定係做靶既
另一個角度黎睇處理得好一樣可以叫做make到noise

我覺得佢地有咁既能力handle到

搵袋巾已經夠

認同要係網絡世界做啲野對抗佢地洗腦式記者會
除左我地開記者會，會唔會有得諗短短地幾物嘅片/文宣落啲廢老玩嘅apps/ web
俾佢地睇下佢地無接觸嘅資訊，睇下班狗做撚咗乜野

Yes
100毛搞親都會俾人覺得係攪笑,惡攪

膠化我都有諗過
佢地之前的確係玩膠多

但我估佢地要認真做係有能力既
問題係想唔想啫